黃色經濟圈一定要齊心，唔可以好似連登某班表面反中既會員咁，一邊反共，一邊淘寶，另一個就買中資股

仲有食麥當勞，睇愛回家呢啲

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我愛amazon

但某班鍾意捉五毛既左膠泛民粉鍾意中資呢

Push

用大陸野成件事都唔黃喇
有冇方法自給自足先?

我覺得Fb 個黄色經濟圈唔樣落去唔work, 阿豬阿狗求其話間店黃，就要大家去消費，把關唔嚴
依家開始仲有post直程擺到明賺黃絲錢，話’部分’收益捐火星，大佬，一黎未必有人check住呢d店係咪真係有捐，就算有捐，咁捐咗幾多？從中又撈咗幾多油水，二黎，有心捐嘅就直接捐啦！點解要咁間接多左工序，變相最後捐落火星嘅一定少咗
仲有罷消費呢！？咁樣落去，只會消費上升
點解唔淨係維持’黃幫襯 藍罷買’最簡單嘅做法同理念！？
藍罷買最簡單，個list最好一路update
黃幫襯真係難搞，就算越多黃店，建議主要幫襯返最早期個d，衣食冇得避免個d要去黃店消費，但其他就算係有黃店都唔應消費咁多

其實有冇人可以幫我反映俾個page

下 岩岩先睇到個post 叫人做個非藍經濟圈 仲要過千正評

大家加油💪🏻

D友仲會大條道理咩可以接受藍黃不明嘅鋪. 話咩雖然失踪700幾,日日有無可疑屍體發現案,但都要消費架,佢地話咩劃圈會令自己窄咗
咁其實係維穩,要D友做返港豬.

軸心國以外地方全部都係黃嘅啵.
美R臺日韓澳紐..........